本港今日新增約60宗新型肺炎確診個案

消息指，本港今日新增約60宗新型肺炎確診個案，大部份與Ursus Fitness群組有關。